做緊嘢嘅你，有咩意見俾啲讀緊書嘅人？

好好享受呢段時間定係儲多啲人脈經驗？
又或者係感情/健康/心態方面嘅建議？

多d做愛

因住精盡人亡